我睇左1111三槍條片好多次，有個大問號

第一件事要先感要哀痛既係中傷的手足，真係睇到嬲！然後由第一次睇到，到之後睇慢鏡分析等等睇左大概十次呢條片。我有一個好疑惑就係：

白衫嗰位係真手足？

唔係我刻意分化，見到槍驚係正常，但又有d唔正常

網上話個阿Sir姓關，我就叫佢關Sir先

1. 白衫未行近關Sir，關Sir已經拔緊槍，佢受左咩威脅？感覺似計劃好action

2. 白衫男見到支槍，反而舉手行近去埋位咁

3. 關Sir冇刻意保持距離，除左有大家影到槍貼心口驚人一幕，仲刻意糾纏白衫男，製造左混亂

4. 然後就係發生後面的三槍事件，但白衫男冇中槍 （我唔係咒佢 只係太多問號）

5. 中槍事件後白衫男係迅速逃離現場，佢只係回望完就喺大廈內消失左

同一朝發生太多單，似係收晒order做野，呢個似係劇本，兩位手足被獵中成為犧牲品一樣........

Sir你老

拉

理鳩佢吖... 總之黑警死全家

不推回

著白衫係信號？

乜撚野埋位

你試下俾人搵支槍對住心口抓住你呀

埋位？

講左幾多次，sir係尊重先會叫
嫂係你尊重既人或者係你親人先會叫

支持捉鬼

Sir乜撚野呀
香港皇軍呀

警狗你好

鬼唔過關sir , 為暴徒做勢

個白衫行埋去冇人覺得佢會抆槍
第一刻已經俾佢捉住用槍指
你之後啲野已經唔洗睇

分化得咁差 扣錢呀

白衫係咪手足我唔知
但你就一定唔係手足而係底級藍衫狗
垃圾時沙都要sirsir聲咁叫

而家仲叫人阿sir 仲唔係狗黎咩,上到去網絡世界都仲要sir sir sir

good morning sir!

閱 (拉)

Yes sir

係呀係呀全部都係做戲拍片架，我咪係後面扮緊支交通燈囉

on9

你都幾on9
一個失控既人仲講有無邏輯？
白衫個細路未訓醒既款行路都飄飄下

Good morning sir

Morning popo

你咪試下比枝真鎗指住囉，咁都比你屈係鬼